====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' exemple asiatique est probant : les stratégies des grands distributeurs , la mondialisation des techniques , les transferts de technologie font que la Chine , plus particulièrement , ne veut pas sauter l ' étape de la voiture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

